毅進仔又俾鬼佬用英文撚

唔識英文就放人走啦